{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028340",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "셉템버나인커피로스터"
    },
    "text": "忠清北道沃川郡沃川邑チャンヤ4ギル26-1102号キューグレーダーとして活動していますが、コーヒーの甘みがもっと好きです。 コーヒーの勉強を始めるときは、コーヒーの木を扱う農場や農夫から学びました。 彼らの話を聞き、木を見ながらコーヒーを輸入します。 バリスタの繊細な指先よりはあなたの舌先から感じられる繊細さを大切にします。 見た目だけの繊細さは望んでいません。 バリスタになれなかったとしても、コミュニケーションするコーヒーロースターになりたいです。 あなたの口から現れるその香味をおっしゃっていただければ幸いです。 営業時間は平日10:00から19:00までで、メニューとしてはスペシャリティハンドドリップが6,000ウォン、コーヒー豆200gが14,000ウォン、コールドブリューが6,000ウォンです。 場所はチャンヤ小学校の裏門の前です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日10:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューとしてはスペシャリティハンドドリップが6,000ウォン、コーヒー豆200gが14,000ウォン、コールドブリューが6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "場所はチャンヤ小学校の裏門の前です。"
        },
        {
            "question": "どのようにコーヒーの勉強を始めましたか？",
            "answer": "コーヒーの勉強を始めるときは、コーヒーの木を扱う農場や農夫から学びました。"
        },
        {
            "question": "なぜバリスタになれなかったのですか？",
            "answer": "バリスタになれなかったとしても、コミュニケーションするコーヒーロースターになりたいです。"
        },
        {
            "question": "どのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "私たちはスペシャリティコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どこからコーヒーを輸入していますか？",
            "answer": "私たちは農場や農夫からコーヒーを輸入しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間以外には何をしていますか？",
            "answer": "営業時間以外にはコーヒーの木を見ながら学んだり、コミュニケーションを大切にしたりしています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの甘みを重視していますか？",
            "answer": "はい、私たちはコーヒーの甘みを重視しています。"
        },
        {
            "question": "バリスタとしての経験はありますか？",
            "answer": "はい、私はバリスタとしての経験があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 365
    }
}